gce a-level further maths 一問

各位巴打，
我想問下呢Edexcel a-level further maths 申請本地大學係唔係當一科既獨立a-level計
因為我睇佢個官網maths 同 further maths 佢地係combine一齊介紹。
謝謝。

推

分開計

部分大學既部分科會當係同一科，最好問清楚先報

唔該你巴打，
巴打我想問多少少
我想問係直接打電話/email去個faculty問, 定還是可以上網有資料，或者係要等info day?
以你所知，有咩科係considered as one subject 啊？
謝謝

info day係有資料，不過未必咁容易搵到，因為其實係professor決定計唔計math同further math係同一科（即使最後唔計，都可能有暗pen）例如你想入science，就去science既non-jupas講座

最好下email問負責收生既professor，如果唔識搵就直接send去faculty，順便cc埋admission office

佢地可能將math，further math，pure math獨立為三科，亦可能只當係兩科甚至一科（因為有overlap），主要睇負責收生既professor熟唔熟悉gce syllabus，唔熟悉既話就愈大機會獨立當係三科...

另外想問下，你係咪打算今年報non jupas? 有冇咩特別planning？

其實冇，都係考好個試，見步行步
唔該巴打

有考過dse? 最麻煩係reference letter，點都要搵人寫...

如果冇既話，一定要一月果陣考完AS level（兼90%以上），咁先有機會有conditional offer

完全唔知science有non-jupas講座想問邊度可以留意到?
我而家有3科IAL成績但未有ielts成績,諗住考埋就報

總之盡快報左名先，ielts都要盡快考，science average 2A*1A